條女究竟當我係咩?

我同條女喺9月果陣返part time識嘅
大家都係大學生 (唔同U)
我地覺得大家都好夾
於是就不斷單獨約會 (>10次）
幾乎日日見

每次食飯都係由我埋單
而且食d嘢唔平 （$100-1000）
雖然佢家境好過我好多 （住半山）
但男人埋單可以加下分
增加對方好感都值嘅
另外我每星期都會送d禮物比佢

佢主動過我好多 (可能我係A0冇經驗）
每次都係佢約我出街
而且傾計佢都會主動搵下新話題
又話對我有好感
令我以為佢中意我

直到聖誕, 我終於同佢表白
我送咗份好貴重嘅聖誕禮物比佢 (但佢竟然冇比我）
佢表情好開心
佢話相處多陣先
2019前會比答覆我 （99%有機咁）

直到今日除夕, 佢用WhatsApp 拒絕咗我
仲話以後唔好見
因為佢已經有咗男朋友 (其實係上一個ex, 散咗一年,今日復合返, 之前係條仔飛佢)
條仔仲要係MK仔黎
中學畢業冇再讀書
做飲食行業得11k
仲要係住劏房

條女仲send同佢食貴嘢d相比我
重點係條女埋單tim (同我食係未拎過銀包出黎）
仲話雖然條仔窮
但會養埋佢一世
仲同我講今晚會一齊同床瞓住跨年

雖然我身高外貌可能及唔上條MK仔
但人品,性格,學歷,家境係屌打佢
都會落得如此下場...
仲要朋友都唔想同我做

我total用咗5皮黎溝佢 （對學生哥黎講真係好多下）
但佢而家用我d錢去養第二條仔...

閱

5皮

5皮 我勸你當扔咗

atm

兵

臭雞

同佢close 咗三個月都無發現佢仲留戀ex，你都好誇張
btw 又食又拎嘅女人就算啦，搵過個肯AA 㗎啦

人哋住半山點會介意對方家境差（除咗老竇老母介意）
就算差過你佢都養得起有餘啦
咩用你啲錢貼仔真係得啖笑
你嗰5萬分分鐘係人哋一個月零用咋

求其你地返咩pt 識嫁 你又講到佢咁好家境

究竟你地返咩pt識嫁 你又講到佢咁好家境

教育行業

日日見都唔受你就唔好怪人啦

餐餐你俾我諗都係你知條女住半山自尊心作祟硬係要自己俾爭返啲面，加乜撚野分

拍三個月用左五皮
當跌左算啦 就算比你今日一齊左
之後日子你唔會儲到錢
搵幾多只會好撚傻咁用晒佢身上
想佢請你食飯？諗下好喇
因為你已經開壞左個頭
到以後唔知幾耐後你地不幸散左
你就發覺自己戶口竟然毫無積蓄
多年來搵既錢on99咁使晒佢身上
更嚴重既可能仲會有筆卡數未找
果個時候你先識醒既就已經太遲了
當發左場好夢啦 唔好再諗喇
上面講果個傻鳩就係以前既我

其實到你表白果下＝輸左，你繼續曖昧落去反而機會仲大

洗撚左五皮，連手仔都無拖過

你衰在表白